為何你要背叛我

總覺得從來還是你真的關心我
總覺得從前是最好一再回望
熱烈時候有過風波動盪迴腸浪漫得多
明是隔著河都相信定會可重回最初

為何又背叛我在我飛上宇宙即推我向下墮
原來在背叛過直到廝殺過後但裂痕仍清楚
誰做錯再認錯再犯錯彷彿總有藉口繼續錯
眼淚匯成河重燃又吹熄火

這結果難道鳴謝你多供給一課
這結果磨滅自信心使我無助
被害然後別再玩火密密回頭亦是心魔
原諒我是傻不必有幻覺可重回最初

為何又背叛我在我飛上宇宙即推我向下墮
原來在背叛過直到廝殺過後但裂痕仍清楚
誰做錯再認錯再犯錯彷彿總有藉口繼續錯
眼淚匯成河如何讓我安坐

為何又背叛我就算一次折磨終生也會負荷
原來在背叛過直到廝殺過後但裂痕仍清楚
誰做錯再認錯再犯錯怎麼找個藉口努力過
反覆傷了我你說你喜歡我

好好聽 墮入愛河了

罐頭，不了

屌真係高質 好撚過有啲903推介

咩hana返去含撚啦 死人老女人出嚟搶一姐個位